# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators: joonki min
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: php-calendar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-29 09:20-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-20 11:37+0000\n"
"Last-Translator: sabas <sabas88@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/php-calendar/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: index.php:68
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: includes/admin.php:26 includes/cadmin.php:27
msgid "You must be logged in as an admin."
msgstr "관리자 계정으로 로그인하셔야 합니다"

#: includes/admin.php:30
msgid "Import from PHP-Calendar 1.1"
msgstr "PHP-Calendar 1.1 에서 가져오기"

#: includes/admin.php:32
msgid "Generate translations"
msgstr "번역본 생성"

#: includes/admin.php:36
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: includes/admin.php:49
msgid "Create User"
msgstr "사용자 생성"

#: includes/admin.php:54 includes/admin.php:97 includes/cadmin.php:63
#: includes/cadmin.php:102 includes/settings.php:50 includes/settings.php:87
msgid "Submit"
msgstr "확인"

#: includes/admin.php:57 includes/cadmin.php:105
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: includes/admin.php:60 includes/login.php:80
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: includes/admin.php:63
msgid "Confirm Password"
msgstr "패스워드 확인"

#: includes/admin.php:66
msgid "Make Admin"
msgstr "관리자 권한 부여"

#: includes/admin.php:67 includes/cadmin.php:85 includes/cadmin.php:110
#: includes/calendar.php:471
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: includes/admin.php:69 includes/admin.php:134
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: includes/admin.php:92
msgid "Create Calendar"
msgstr "캘린더 생성"

#: includes/admin.php:108
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: includes/admin.php:109 includes/admin.php:135
msgid "Action"
msgstr ""

#: includes/admin.php:123
msgid "Calendar List"
msgstr "캘린더 리스트"

#: includes/admin.php:133 includes/login.php:77
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: includes/admin.php:145
msgid "User List"
msgstr "사용자 목록"

#: includes/cadmin.php:59
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: includes/cadmin.php:81 includes/cadmin.php:106
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: includes/cadmin.php:82 includes/cadmin.php:107
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: includes/cadmin.php:83 includes/event_form.php:110
msgid "Read-only"
msgstr "읽기만 가능"

#: includes/cadmin.php:84 includes/cadmin.php:109 includes/display_day.php:93
#: includes/display_event.php:76 includes/display_event.php:162
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: includes/cadmin.php:98
msgid "User Permissions"
msgstr "사용자 권한"

#: includes/cadmin.php:108
msgid "Can Create Read-Only"
msgstr "읽기전용 생성 권한"

#: includes/cadmin.php:123 includes/cadmin.php:172
msgid "No Name"
msgstr ""

#: includes/cadmin.php:131 includes/cadmin.php:177
#: includes/display_event.php:193
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/cadmin.php:136 includes/cadmin.php:181
#: includes/display_event.php:78 includes/display_event.php:166
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/cadmin.php:143
msgid "Create category"
msgstr "카테고리 생성"

#: includes/cadmin.php:146
msgid "Calendar Categories"
msgstr "캘린더 카테고리"

#: includes/cadmin.php:149 includes/cadmin.php:193
#: includes/category_form.php:28 includes/group_form.php:28
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/cadmin.php:150
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: includes/cadmin.php:151
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: includes/cadmin.php:152
msgid "Visible to User Group"
msgstr "사용자 그룹에 공개"

#: includes/cadmin.php:153 includes/cadmin.php:194
msgid "Actions"
msgstr ""

#: includes/cadmin.php:187
msgid "Create group"
msgstr "그룹 생성"

#: includes/cadmin.php:190
msgid "Calendar Groups"
msgstr "캘린더 그룹"

#: includes/cadmin_submit.php:26 includes/create_calendar.php:27
#: includes/user_create.php:27 includes/user_permissions_submit.php:27
msgid "Permission denied"
msgstr "권한 거부됨"

#: includes/cadmin_submit.php:39
msgid " was not set."
msgstr "세팅되었습니다"

#: includes/cadmin_submit.php:46
msgid "Updated options"
msgstr "옵션이 업데이트되었습니다"

#: includes/calendar_delete.php:29
msgid "No calendar selected."
msgstr "캘린더를 선택하지 않았습니다"

#: includes/calendar_delete.php:45 includes/category_delete.php:49
#: includes/event_delete.php:46 includes/group_delete.php:49
#: includes/occurrence_delete.php:48 includes/user_delete.php:50
msgid "Confirm you want to delete:"
msgstr "삭제하려면 확인을 클릭하세요"

#: includes/calendar_delete.php:47 includes/category_delete.php:51
#: includes/event_delete.php:48 includes/group_delete.php:51
#: includes/occurrence_delete.php:50 includes/user_delete.php:52
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: includes/calendar_delete.php:50 includes/category_delete.php:54
#: includes/event_delete.php:51 includes/group_delete.php:54
#: includes/occurrence_delete.php:53 includes/user_delete.php:55
msgid "Deny"
msgstr "취소"

#: includes/calendar_delete.php:58
msgid "You do not have permission to remove calendar"
msgstr "캘린더를 삭제할 권한이 없습니다"

#: includes/calendar_delete.php:63
msgid "Removed calendar"
msgstr "캘린더 삭제"

#: includes/calendar_delete.php:65
msgid "Could not remove calendar"
msgstr "캘린더를 삭제할 수 없습니다"

#: includes/calendar.php:112 includes/settings.php:93
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: includes/calendar.php:113 includes/settings.php:90
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: includes/calendar.php:425 includes/settings.php:81
msgid "Settings"
msgstr "세팅"

#: includes/calendar.php:428
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: includes/calendar.php:432 includes/login.php:57 includes/login.php:68
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: includes/calendar.php:450
msgid "Add Event"
msgstr "이벤트 추가"

#: includes/calendar.php:454 includes/search.php:96 includes/search.php:111
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/calendar.php:458
msgid "View Month"
msgstr "월별 보기"

#: includes/calendar.php:463
msgid "View date"
msgstr "일별 보기"

#: includes/calendar.php:467
msgid "Calendar Admin"
msgstr "캘린더 관리자"

#: includes/calendar.php:502 includes/calendar.php:563
#: includes/calendar.php:572 includes/settings.php:71
msgid "Default"
msgstr "기본 설정"

#: includes/calendar.php:508
msgid "Week Start"
msgstr "주 시작일"

#: includes/calendar.php:510 includes/globals.php:38
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: includes/calendar.php:511 includes/globals.php:39
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: includes/calendar.php:512 includes/globals.php:44
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: includes/calendar.php:514
msgid "24 Hour Time"
msgstr "24시간표기"

#: includes/calendar.php:515
msgid "Calendar Title"
msgstr "캘린더 타이틀"

#: includes/calendar.php:516
msgid "Maximum Subject Length"
msgstr "제목 글자수 제한"

#: includes/calendar.php:517
msgid "Events Display Daily Maximum"
msgstr "일별 표시 이벤트수 제한"

#: includes/calendar.php:518
msgid "Public Permissions"
msgstr "공공 권한"

#: includes/calendar.php:520
msgid "Cannot read nor write events"
msgstr "이벤트를 읽거나 쓸 수 없습니다"

#: includes/calendar.php:521
msgid "Can read but not write events"
msgstr "이벤트를 읽을 수 있으나 쓸 수 없습니다"

#: includes/calendar.php:522
msgid "Can create but not modify events"
msgstr "이벤트를 생성할 수 있으나 수정할 수 없습니다"

#: includes/calendar.php:523
msgid "Can create and modify events"
msgstr "이벤트를 생성하고 수정할 수 있습니다"

#: includes/calendar.php:526
msgid "Default Timezone"
msgstr "기본 시간대"

#: includes/calendar.php:527
msgid "Default Language"
msgstr "기본 언어"

#: includes/calendar.php:529
msgid "Date Format"
msgstr "데이터 포맷"

#: includes/calendar.php:531
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: includes/calendar.php:590
msgid "Month Day Year"
msgstr "월-일-년도"

#: includes/calendar.php:591
msgid "Year Month Day"
msgstr "년도-월-일"

#: includes/calendar.php:592
msgid "Day Month Year"
msgstr "일-월-년도"

#: includes/calendar.php:648
msgid "You do not have permission to do that: "
msgstr "권한이 없습니다"

#: includes/calendar.php:661 includes/util.php:154
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: includes/calendar.php:663 includes/util.php:158
msgid "Backtrace"
msgstr ""

#: includes/calendar.php:675
msgid "Invalid action"
msgstr "잘못된 액션입니다"

#: includes/calendar.php:723
msgid "Secret token mismatch. Possible request forgery attempt."
msgstr ""

#: includes/calendar.php:796
msgid "Unsupported config type"
msgstr "지원하지 않는 config type 입니다"

#: includes/category_delete.php:29
msgid "No category selected."
msgstr "카테고리가 선택되지 않았습니다"

#: includes/category_delete.php:63
msgid "You do not have permission to delete category: "
msgstr "카테고리를 삭제할 권한이 없습니다"

#: includes/category_delete.php:68
msgid "Removed category: "
msgstr "삭제된 카테고리입니다"

#: includes/category_delete.php:71
msgid "Could not remove category: "
msgstr "카테고리를 삭제할 수 없습니다"

#: includes/category_form.php:27
msgid "Category Form"
msgstr "카테고리 폼"

#: includes/category_form.php:42
msgid "Visible to groups"
msgstr "그룹에 공개"

#: includes/category_form.php:43 includes/event_form.php:113
msgid "None"
msgstr ""

#: includes/category_submit.php:33
msgid "Color not specified."
msgstr "색상을 지정하지 않았습니다"

#: includes/category_submit.php:43
msgid "Invalid color."
msgstr "잘못된 색상입니다"

#: includes/category_submit.php:51
msgid "You do not have permission to add categories to all calendars."
msgstr "카테고리를 모든 캘린더에 추가할 권한이 없습니다"

#: includes/category_submit.php:56
msgid "You do not have permission to add categories to this calendar."
msgstr "카테고리를 이 캘린더에 추가할 권한이 없습니다"

#: includes/category_submit.php:69
msgid "You do not have permission to modify this category."
msgstr "이 카테고리를 수정할 권한이 없습니다"

#: includes/category_submit.php:78
msgid "Modified category: "
msgstr "수정된 카테고리"

#: includes/category_submit.php:82
msgid "Created category: "
msgstr "생성된 카테고리"

#: includes/category_submit.php:86
msgid "Error submitting category."
msgstr "오류 제출된 카테고리 "

#: includes/create_calendar.php:54
msgid "Calendar created."
msgstr "생성된 캘린더"

#: includes/display_day.php:45
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: includes/display_day.php:46 includes/form.php:433
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: includes/display_day.php:47 includes/display_event.php:127
#: includes/display_event.php:171 includes/event_form.php:44
#: includes/search.php:84
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/display_day.php:58
msgid "Delete Selected"
msgstr "선택된 항목 삭제"

#: includes/display_day.php:115
msgid "No events on this day."
msgstr "해당 일에 이벤트가 없습니다"

#: includes/display_event.php:41
msgid "Invalid arguments."
msgstr "잘못된 변수"

#: includes/display_event.php:53 includes/display_event.php:142
msgid "You do not have permission to read this event."
msgstr "이 이벤트를 읽을 권한이 없습니다"

#: includes/display_event.php:57 includes/display_event.php:146
#: includes/display_event.php:218
msgid "by"
msgstr "에 의해"

#: includes/display_event.php:62 includes/display_event.php:156
#: includes/display_event.php:226 includes/event_form.php:112
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: includes/display_event.php:66 includes/event_form.php:46
#: includes/occur_form.php:41
msgid "When"
msgstr "시간"

#: includes/display_event.php:68 includes/display_event.php:149
msgid "Created at: "
msgstr "에 생성"

#: includes/display_event.php:70
msgid "Last modified at: "
msgstr "에 마지막으로 수정됨"

#: includes/display_event.php:80
msgid "Modify Occurrence"
msgstr "일정 수정"

#: includes/display_event.php:82
msgid "Remove Occurrence"
msgstr "일정 삭제"

#: includes/display_event.php:101
msgid "Previous occurrence on"
msgstr "이전 일정"

#: includes/display_event.php:111
msgid "Next occurrence on"
msgstr "다음 일정"

#: includes/display_event.php:117
msgid "View All Occurrences"
msgstr "모든 일정 보기"

#: includes/display_event.php:164
msgid "Add Occurrence"
msgstr "일정 추가"

#: includes/display_event.php:187 includes/occurrence_delete.php:45
#: includes/phpcoccurrence.class.php:244 includes/phpcoccurrence.class.php:253
#: includes/phpcoccurrence.class.php:255
msgid "at"
msgstr "에"

#: includes/display_event.php:194
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: includes/display_event.php:201
msgid "Occurrences"
msgstr "일정"

#: includes/display_event.php:228
msgid "from"
msgstr "부터"

#: includes/display_month.php:32
msgid "Week"
msgstr "주"

#: includes/display_month.php:78
msgid "last year"
msgstr "지난 년도"

#: includes/display_month.php:80
msgid "last month"
msgstr "지난 달"

#: includes/display_month.php:90
msgid "next month"
msgstr "다음 달"

#: includes/display_month.php:92
msgid "next year"
msgstr "다음 년도"

#: includes/display_month.php:254
msgid "View Additional Events"
msgstr "추가 이벤트 보기"

#: includes/display_month.php:268
msgid "continued"
msgstr "계속됨"

#: includes/event_delete.php:29
msgid "No event selected."
msgstr "이벤트가 선택되지 않았습니다"

#: includes/event_delete.php:75
msgid "Removed event"
msgstr "제거된 이벤트"

#: includes/event_delete.php:77
msgid "Removed events"
msgstr "제거된 이벤트"

#: includes/event_delete.php:84
msgid "Could not remove event"
msgstr "이벤트를 제거할 수 없습니다"

#: includes/event_delete.php:86
msgid "Could not remove events"
msgstr "이벤트를 제거할 수 없습니다"

#: includes/event_delete.php:93
msgid "You do not have permission to remove event"
msgstr "이벤트를 제거할 권한이 없습니다"

#: includes/event_delete.php:95
msgid "You do not have permission to remove events"
msgstr "이벤트를 제거할 권한이 없습니다"

#: includes/event_form.php:40
msgid "Event Form"
msgstr "의 이벤트"

#: includes/event_form.php:41 includes/globals.php:70 includes/search.php:82
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: includes/event_form.php:50
msgid "Change the event date and time"
msgstr "이벤트 시간 변경"

#: includes/event_form.php:53 includes/occur_form.php:43
#: includes/phpcoccurrence.class.php:252 includes/search.php:101
msgid "From"
msgstr "부터"

#: includes/event_form.php:54 includes/occur_form.php:44
#: includes/search.php:103
msgid "To"
msgstr "까지"

#: includes/event_form.php:57 includes/occur_form.php:47
msgid "Time Type"
msgstr "시간제"

#: includes/event_form.php:58 includes/occur_form.php:48
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: includes/event_form.php:59 includes/occur_form.php:49
msgid "Full Day"
msgstr "종일"

#: includes/event_form.php:60 includes/occur_form.php:50
msgid "To Be Announced"
msgstr "추후 공지"

#: includes/event_form.php:66
msgid "Repeats"
msgstr "반복"

#: includes/event_form.php:68
msgid "Never"
msgstr "반복하지 않음"

#: includes/event_form.php:70
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: includes/event_form.php:72
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: includes/event_form.php:74
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: includes/event_form.php:76
msgid "Yearly"
msgstr "연간"

#: includes/event_form.php:78 includes/event_form.php:85
#: includes/event_form.php:92 includes/event_form.php:99
msgid "Every"
msgstr "모든"

#: includes/event_form.php:79
msgid "Repeat every how many days?"
msgstr "며칠간 반복하시겠습니까?"

#: includes/event_form.php:82 includes/event_form.php:90
#: includes/event_form.php:97 includes/event_form.php:104
msgid "Until"
msgstr "까지"

#: includes/event_form.php:86
msgid "Repeat every how many weeks?"
msgstr "몇주간 반복하시겠습니까?"

#: includes/event_form.php:93
msgid "Repeat every how many months?"
msgstr "몇달간 반복하시겠습니까?"

#: includes/event_form.php:100
msgid "Repeat every how many years?"
msgstr "몇년간 반복하시겠습니까?"

#: includes/event_form.php:128 includes/import_form.php:53
msgid "Submit Event"
msgstr "이벤트 승인"

#: includes/event_form.php:295 includes/occur_form.php:131
msgid "Unrecognized Time Type."
msgstr "인식할 수 없는 시간제입니다"

#: includes/event_form.php:300 includes/occur_form.php:136
msgid "An event cannot have an end earlier than its start."
msgstr "이벤트의 종료시는 시작시보다 빠를 수 없습니다"

#: includes/event_form.php:308 includes/occur_form.php:141
msgid "You do not have permission to write to this calendar."
msgstr "이 캘린더에 일정을 추가할 권한이 없습니다"

#: includes/event_form.php:341
msgid "Required field \"every-day\" is not set."
msgstr "필수 항목 \"every-day\" 가 설정되지 않았습니다"

#: includes/event_form.php:344
msgid "every-day must be greater than 1"
msgstr "every-day 는 1보다 큰 값으로 설정되어야 합니다"

#: includes/event_form.php:360
msgid "Required field \"every-week\" is not set."
msgstr "필수 항목 \"every-week\" 가 설정되지 않았습니다"

#: includes/event_form.php:362
msgid "every-week must be greater than 1"
msgstr "every-week 는 1보다 큰 값으로 설정되어야 합니다"

#: includes/event_form.php:379
msgid "Required field \"every-month\" is not set."
msgstr "필수 항목 \"every-month\" 가 설정되지 않았습니다"

#: includes/event_form.php:381 includes/event_form.php:400
msgid "every-month must be greater than 1"
msgstr "every-month 는 1보다 큰 값으로 설정되어야 합니다"

#: includes/event_form.php:398
msgid "Required field \"every-year\" is not set."
msgstr "필수 항목 \"every-year\" 가 설정되지 않았습니다"

#: includes/event_form.php:416
msgid "Invalid event type."
msgstr "잘못된 이벤트 타입"

#: includes/event_form.php:422
msgid "Modified event: "
msgstr "수정된 이벤트: "

#: includes/event_form.php:424
msgid "Created event: "
msgstr "생성된 이벤트: "

#: includes/event_form.php:431
msgid "Error submitting event."
msgstr "오류 제출된 이벤트"

#: includes/event_form.php:441 includes/occur_form.php:177
#, php-format
msgid "Required field \"%s\" year was not set."
msgstr "필수 항목 \"%s\" 년이 설정되지 않았습니다"

#: includes/event_form.php:450 includes/occur_form.php:186
#, php-format
msgid "Malformed time in \"%s\" time."
msgstr "해당 시간에 잘못된 \"%s\" 시간이 있습니다"

#: includes/event_form.php:464
msgid "Unrecognized period: "
msgstr "인식할 수 없는 기간"

#: includes/event_form.php:471 includes/occur_form.php:195
#, php-format
msgid "Malformed time in \"%s\" date."
msgstr "해당 날짜에 잘못된 \"%s\" 시간이 있습니다"

#: includes/form.php:32
msgid "required"
msgstr "필수"

#: includes/form.php:102
msgid "Cannot add a non-form element to a form."
msgstr "폼이 아닌 요소를 폼에 추가할 수 없습니다"

#: includes/form.php:430
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/globals.php:23
msgid "January"
msgstr "1월"

#: includes/globals.php:24
msgid "February"
msgstr "2월"

#: includes/globals.php:25
msgid "March"
msgstr "3월"

#: includes/globals.php:26
msgid "April"
msgstr "4월"

#: includes/globals.php:27 includes/globals.php:52
msgid "May"
msgstr "5월"

#: includes/globals.php:28
msgid "June"
msgstr "6월"

#: includes/globals.php:29
msgid "July"
msgstr "7월"

#: includes/globals.php:30
msgid "August"
msgstr "8월"

#: includes/globals.php:31
msgid "September"
msgstr "9월"

#: includes/globals.php:32
msgid "October"
msgstr "10월"

#: includes/globals.php:33
msgid "November"
msgstr "11월"

#: includes/globals.php:34
msgid "December"
msgstr "12월"

#: includes/globals.php:40
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: includes/globals.php:41
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: includes/globals.php:42
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: includes/globals.php:43
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: includes/globals.php:48
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: includes/globals.php:49
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: includes/globals.php:50
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: includes/globals.php:51
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: includes/globals.php:53
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: includes/globals.php:54
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: includes/globals.php:55
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: includes/globals.php:56
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: includes/globals.php:57
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: includes/globals.php:58
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: includes/globals.php:59
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: includes/globals.php:69
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: includes/globals.php:74
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: includes/globals.php:75
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: includes/group_delete.php:29
msgid "No group selected."
msgstr "그룹이 선택되지 않았습니다"

#: includes/group_delete.php:63
msgid "You do not have permission to delete group: "
msgstr "그룹을 삭제할 권한이 없습니다"

#: includes/group_delete.php:68
msgid "Removed group: "
msgstr "그룹 삭제"

#: includes/group_delete.php:71
msgid "Could not remove group: "
msgstr "그룹을 삭제할 수 없습니다"

#: includes/group_form.php:27
msgid "Group Form"
msgstr "그룹 폼"

#: includes/group_submit.php:32
msgid "You do not have permission to add a global group."
msgstr "전역 그룹을 추가할 권한이 없습니다"

#: includes/group_submit.php:37
msgid "You do not have permission to add a group to this calendar."
msgstr "이 캘린더에 그룹을 추가할 권한이 없습니다"

#: includes/group_submit.php:49
msgid "You do not have permission to modify this group."
msgstr "이 그룹을 수정할 권한이 없습니다"

#: includes/group_submit.php:57
msgid "Modified group: "
msgstr "수정된 그룹: "

#: includes/group_submit.php:61
msgid "Created group: "
msgstr "생성된 그룹: "

#: includes/group_submit.php:65
msgid "Error submitting group."
msgstr "오류 제출된 그룹"

#: includes/import_form.php:28 includes/translate.php:28
msgid "Need to be admin"
msgstr "관리자 권한 필요"

#: includes/import_form.php:42
msgid "Import Form"
msgstr "폼 가져오기"

#: includes/import_form.php:43
msgid "MySQL Host Name"
msgstr "MySQL 호스트 네임"

#: includes/import_form.php:44
msgid "MySQL Database Name"
msgstr "MySQL 데이터베이스 네임"

#: includes/import_form.php:45
msgid "MySQL Port Number"
msgstr "MySQL 포트 넘버"

#: includes/import_form.php:45
msgid "Leave blank for default"
msgstr "기본으로 비워둠"

#: includes/import_form.php:46
msgid "MySQL User Name"
msgstr "MySQL 유저 네임"

#: includes/import_form.php:47
msgid "MySQL User Password"
msgstr "MySQL 유저 패스워드"

#: includes/import_form.php:48
msgid "PHP-Calendar Table Prefix"
msgstr "PHP-Calendar 테이블 접두어"

#: includes/import_form.php:103
msgid "Error selecting events in import"
msgstr "선택한 이벤트 가져오는 중 오류발생"

#: includes/import_form.php:184
#, php-format
msgid "Created %s events with %s occurences"
msgstr "%s 개의 일정과 함께 %s 개 이벤트 생성"

#: includes/login.php:39
msgid "Logged in."
msgstr "로그인됨"

#: includes/login.php:42
msgid "Sorry, Invalid Login"
msgstr "죄송합니다, 잘못된 로그인입니다"

#: includes/login.php:72
msgid "You must have cookies enabled to login."
msgstr "로그인하기 위해 인터넷 브라우저의 쿠키 설정을 허용해야 합니다"

#: includes/logout.php:29
msgid "Loggin out..."
msgstr "로그아웃합니다"

#: includes/occur_form.php:39
msgid "Occurrence Form"
msgstr "일정 폼"

#: includes/occur_form.php:102
msgid "Submit Occurrence"
msgstr "일정 승인"

#: includes/occur_form.php:112
msgid "Cannot create occurrence."
msgstr "일정을 생성할 수 없습니다"

#: includes/occur_form.php:146
msgid "EID not set."
msgstr "EID가 설정되지 않았습니다"

#: includes/occur_form.php:158
msgid "Modified occurence: "
msgstr "수정된 일정: "

#: includes/occur_form.php:160
msgid "Created occurence: "
msgstr "생성된 일정: "

#: includes/occur_form.php:167
msgid "Error submitting occurrence."
msgstr "오류 제출된 일정"

#: includes/occurrence_delete.php:29
msgid "No occurrence selected."
msgstr "일정이 선택되지 않았습니다"

#: includes/occurrence_delete.php:79
msgid "Removed occurrence"
msgstr "제거된 일정"

#: includes/occurrence_delete.php:81
msgid "Removed occurrences"
msgstr "제거된 일정"

#: includes/occurrence_delete.php:88
msgid "Could not remove occurrence"
msgstr "일정을 제거할 수 없습니다"

#: includes/occurrence_delete.php:90
msgid "Could not remove occurrences"
msgstr "일정을 제거할 수 없습니다"

#: includes/occurrence_delete.php:97
msgid "You do not have permission to remove the occurrence."
msgstr "일정을 제거할 권한이 없습니다"

#: includes/occurrence_delete.php:99
msgid "You do not have permission to remove occurrences."
msgstr "일정을 제거할 권한이 없습니다"

#: includes/password_submit.php:27
msgid "You must be logged in."
msgstr "로그인해야 합니다"

#: includes/password_submit.php:33
msgid "You do not have permission to change your password."
msgstr "패스워드를 수정할 권한이 없습니다"

#: includes/password_submit.php:36
msgid "You must specify your old password."
msgstr "이전 패스워드를 제출해야 합니다"

#: includes/password_submit.php:42
msgid "The password you entered did not match your old password."
msgstr "입력한 패스워드가 이전 패스워드와 일치하지 않습니다"

#: includes/password_submit.php:46 includes/user_create.php:40
msgid "You must specify a password"
msgstr "패스워드를 지정해야 합니다"

#: includes/password_submit.php:51 includes/user_create.php:46
msgid "Your passwords did not match"
msgstr "패스워드가 일치하지 않습니다"

#: includes/password_submit.php:58
msgid "Password updated."
msgstr "패스워드가 변경되었습니다"

#: includes/phpccalendar.class.php:51
msgid "(No title)"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:92
msgid "Error in get_occurrences_by_date_range"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:140
msgid "Error in get_event_by_eid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:144
msgid "Event doesn't exist"
msgstr "이벤트가 존재하지 않습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:166
msgid "Error in get_event_by_oid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:170 includes/phpcdatabase.class.php:327
msgid "Event doesn't exist with oid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:187
msgid "Error in get_category"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:190
msgid "Category doesn't exist with catid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:204
msgid "Error in get_group"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:207
msgid "Group doesn't exist with gid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:221
msgid "Error in get_groups"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:240
msgid "Error in get_user_groups"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:266
msgid "Error in get_categories"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:295
msgid "Error in get_visible_categories"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:323
msgid "Error in get_occurrence_by_oid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:349
msgid "Error in get_occurrences_by_eid"
msgstr ""

#: includes/phpcdatabase.class.php:366 includes/phpcdatabase.class.php:382
msgid "Error while removing an event."
msgstr "이벤트를 제거하는 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:394
msgid "Error while removing an occurrence."
msgstr "일정을 제거하는 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:407 includes/phpcdatabase.class.php:448
msgid "Error while removing a calendar"
msgstr "캘린더를 제거하는 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:420
msgid "Error while removing category."
msgstr "카테고리를 제거하는 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:433
msgid "Error while removing group."
msgstr "그룹을 제거하는 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:453
msgid "Error while removing "
msgstr "제거 중 오류가 발생했습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:472
msgid "Could not read permissions."
msgstr "권한을 읽을 수 없습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:485
msgid "Could not get calendars."
msgstr "캘린더를 가져올 수 없습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:505
msgid "Could not get calendar."
msgstr "캘린더를 가져올 수 없습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:519 includes/phpcdatabase.class.php:541
msgid "Could not get user."
msgstr "사용자를 가져올 수 없습니다"

#: includes/phpcdatabase.class.php:557 includes/phpcdatabase.class.php:573
msgid "Error getting user."
msgstr "사용자 가져오기 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:589
msgid "Error creating user."
msgstr "사용자 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:600 includes/phpcdatabase.class.php:612
msgid "Error reading options"
msgstr "읽기 옵션 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:623
msgid "Error creating options"
msgstr "옵션 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:633
msgid "Error updating password."
msgstr "패스워드 업데이트 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:644
msgid "Error updating timezone."
msgstr "시간대 업데이트 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:655
msgid "Error updating language."
msgstr "언어 업데이트 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:676
msgid "Error creating event."
msgstr "이벤트 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:703
msgid "Error creating occurrence."
msgstr "일정 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:728
msgid "Error modifying occurrence."
msgstr "일정 수정 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:750
msgid "Error modifying event."
msgstr "이벤트 수정 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:764
msgid "Error creating category."
msgstr "카테고리 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:777
msgid "Error creating group."
msgstr "그룹 생성 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:793
msgid "Error modifying category."
msgstr "카테고리 수정 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:807
msgid "Error modifying group."
msgstr "그룹 수정 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:840
msgid "Error during searching"
msgstr "검색중 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:866
msgid "Error updating user permissions."
msgstr "사용자 권한 업데이트 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:875
msgid "Error getting login token."
msgstr "로그인 토큰 가져오기 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:890
msgid "Error adding login token."
msgstr "로그인 토큰 추가 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:900
msgid "Error updating login token."
msgstr "로그인 토큰 업데이트 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:909
msgid "Error removing login tokens."
msgstr "로그인 토큰 제거 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:918
msgid "Error cleaning login tokens."
msgstr "로그인 토큰 클리닝 오류"

#: includes/phpcdatabase.class.php:928
msgid "SQL query"
msgstr ""

#: includes/phpcevent.class.php:42
msgid "anonymous"
msgstr ""

#: includes/phpcevent.class.php:44
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: includes/phpcevent.class.php:70
msgid "(No subject)"
msgstr ""

#: includes/phpcoccurrence.class.php:53 includes/phpcoccurrence.class.php:76
msgid "DB returned an invalid date."
msgstr "DB가 잘못된 데이터를 반환했습니다"

#: includes/phpcoccurrence.class.php:105 includes/phpcoccurrence.class.php:121
msgid "TBA"
msgstr ""

#: includes/phpcoccurrence.class.php:116 includes/phpcoccurrence.class.php:254
msgid "to"
msgstr "까지"

#: includes/search.php:35
msgid "Invalid sort option"
msgstr "잘못된 정렬 옵션"

#: includes/search.php:41
msgid "Invalid order option"
msgstr "잘못된 순서 옵션"

#: includes/search.php:75
msgid "No events matched your search criteria."
msgstr "검색 기준에 맞는 이벤트가 없습니다"

#: includes/search.php:79
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: includes/search.php:83
msgid "Date Time"
msgstr "날짜 시간"

#: includes/search.php:97
msgid "Phrase"
msgstr "문단"

#: includes/search.php:105
msgid "Sort By"
msgstr "정렬"

#: includes/search.php:108
msgid "Order"
msgstr "순서"

#: includes/settings.php:45
msgid "Change Password"
msgstr "패스워드 재설정"

#: includes/settings.php:53
msgid "Old Password"
msgstr "이전 패스워드"

#: includes/settings.php:56
msgid "New Password"
msgstr "새로운 패스워드"

#: includes/settings.php:59
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새로운 패스워드 확인"

#: includes/settings.php:126
msgid "Settings updated."
msgstr "설정이 업데이트되었습니다"

#: includes/setup.php:78
msgid "Possible hacking attempt on your account."
msgstr "당신의 계정에 해킹 시도가 가능합니다"

#: includes/setup.php:109
msgid "Month is out of range."
msgstr "기간을 벗어났습니다"

#: includes/setup.php:117
msgid "Invalid year"
msgstr "잘못된 년도"

#: includes/translate.php:38
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: includes/translate.php:52
#, php-format
msgid "Translated \"%s\""
msgstr ""

#: includes/user_create.php:35
msgid "You must specify a user name"
msgstr "사용자 이름을 지정해야 합니다"

#: includes/user_create.php:55
msgid "User already exists."
msgstr "사용자가 이미 존재합니다"

#: includes/user_create.php:59
msgid "Added user. Now set its permission inside the Calendar Admin"
msgstr "사용자를 추가했습니다. 이제 일정관리 내부 권한을 설정합니다"

#: includes/user_delete.php:29
msgid "You must be an admin to delete users."
msgstr "사용자를 삭제하려면 관리자 권한이 필요합니다"

#: includes/user_delete.php:34
msgid "No user selected."
msgstr "사용자가 선택되지 않았습니다"

#: includes/user_permissions_submit.php:31
msgid "No users"
msgstr "사용자 없음"

#: includes/user_permissions_submit.php:59
msgid "No changes to make."
msgstr "변경 사항이 없습니다"

#: includes/user_permissions_submit.php:61
msgid "Updated user(s):"
msgstr "업데이트 된 사용자"

#: includes/util.php:73
msgid "continue"
msgstr "계속"

#: includes/util.php:155
msgid "Software Error"
msgstr "소프트웨어 에러"

#: includes/util.php:156
msgid "Message:"
msgstr "메시지:"
